Wrede, Onmenselijke--niets kan doen.
Elinor, niets kan. Wat hij misschien gehoord tegen me--zou hij niet geschorst zijn geloof?
Zou hij niet hebben mij verteld over te hebben me de kracht van wissen?
"De haarlok, (herhalen van de brief) waarin je stapt gaven me' - dat is onvergeeflijke.
Willoughby, waar woonde uw hart als u deze woorden schreef?
